今朝係213S/M 有個人叫黃X卓銀包留低左

如果你識失主/你就係佢，
就搵我講低銀包係點同入面大約有咩

Tg: Nghonamgumdor

幫手推我p牌仔

1

2

3

4

5

6

7

8

9

屌十連無難度